友隊呀jin奴右然

一起戰勝吧

ng sik lau g